點解個尖沙咀都仲係佈滿大陸人

點解佢地唔怕死

尖東南洋中心嗰頭

蝗：「国家会保护我们！」